[Gay Post 51] 朕今日退位

比返個post你地

速度呢

笑咗
倭巴好波

食嘢

撞正放飯時間

想食譚仔特辣 好耐冇食

山加同啲嬸嬸

有無做過愛

辣殺狗皇帝
1001都搶唔到

哈味～

係⋯係殿下？
點解⋯點解您會係到嘅 ？

悶

有幾悶

吓……
朕……朕都唔知

不如你估吓啦

\+1

中環好多高質西裝鬼仔

大食侵

上水

港島都好多高汁中學生

波蘭的海

貓貓

波蘭仔

侵侵

倭巴

歪歪 喵喵

好少去港島，最多去吓上環丶西環

返而好少過九龍 新界可能一年得一兩次

個血橙好好食

話我知你唔仔 你講聲就得

苦既

我食開甜既

我都好少去新界
我過上環西環係因為gym房通常少人過九龍區，之後可以順便行吓

通常一齊睇仔

士多啤梨又係咁 永遠都食到酸個d
奇異果好d , 間中有一個會係甜

咁佢唔係度咪自己睇住先囉

下我食左個好甜

奇異果你唔識揀? 要捏一捏 feel到林果d先甜 實果d一定酸

過九龍通常係食野 一係就去買書
新界就係搵舊同學 , 其實都係港島解決

唔識所以都唔會買

島民
九龍牛屎仔不敢面對

買金奇異果最安全

九龍人低汁啲

有次食都幾酸

酸先好味呀

孫中山

教左你啦

我新西人 我仲養緊牛

都要揀奇異果同蕉係最易揀

屌你老母的士佬死左佢啦
一路揸車一路低頭send message
望都唔望條路
只係拎對脾控住軚盤
我屌你老母呀
皇天擊殺的士佬！！

騎牛入元朗要幾耐

冇當場屌佢咩

好快 洛牛行幾十里路得 大約1日路程

孫中山去過兩次，真係好少人
不過係有少少遠

我老豆都係咁
比警犬逗過都唔識死

做乜個個都叫悶

好happy

有乜happy

😕😕😕

不過居然就55kg
冇飲奶粉都重咗8kg

你咁輕㗎

矮嘛

161定160

好眼訓

+1...

47

完美身高

波蘭正太

我得160，本身47差唔多啦
貓巴好似都唔重啦

肯定你笑我

正

我想高

過日沉完温泉好輕鬆
點知一上榜

好正

我地可以互補

依加大隻咗仲冇咁易病

有人矮過貓貓

本身都仲重過我

唔好笑我

吓？

吓

我最重都好似得45

依加呢？

我又比d n展仔見到我開心腳行路

43-45

會唔會太輕

點解你哋可以咁輕

On99 1999 sor

個日沉完温泉，成個人好輕鬆
點知一上磅
重左咁多嘅

你幾高同重呀

178 65?

喵係開心腳

高我成個頭同我一樣重您應該可以練仙了

幻想下小紅帽拎住個籃去拖嫲嫲嘅步伐

我應該點交代我最輕試過同波蘭一樣重

有冇人今日氣管好差

62

祝君健康

有少少喉嚨乾

瘋狂流鼻水

好悶啊～～～～～～～

me

178 62
差唔多啦

啊！

好想游水好想囇吓太陽

What? 你47 kg?

可能指55

55呀！

好了解我

最低得58 不過我高d

我已經為個鼻著想行開左

有無人想食tea啊

重度鼻敏感表示想死

@BB

係

打得多針炸？

HI

身高

哇正

你幾多

我唔怕黑

雖然我以前都係
但係我已經脫離左

咩針

一粒咪62x2

分20cm畀我

手指尾都秤得起我

10啦 咁一樣高

不過真係做多啲運動少病咗

唔得閒做

e sport

bb honey darling

BBG明明

晩晩都做運動

係旺角到行緊
突然想去男僕女僕cafe tim

正解

我今日個鼻塞左一日

個豬煎沙媽

我係咁咳

打飛機？

我就快出道做電競選手

大爆爆!!!

啊!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

人在遠方蟬沒有和唱

啊!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

屌

屌邊個？

一間銀行每日比人打劫幾十幾百次都有人信[black]payday[/black]

我信

我指入錢洛去

果然牛b!

又有笑話啦

我唔中2lol
dota我就ok

電莖損手

撤退 離開mk
返去J 爸爸托屎好過

175/55 希望而家發一發燒高到180

我可以有170已經滿足喇

168我都已經好滿足

175 就夠 要唔要幫你打針

咁你一定係燒壞腦

病到死死下咁 周身骨痛又頭病又發冷

高濃度蛋白ready

既然都燒壞腦 最後就辛苦一晚 第朝高左不特止 仲要勁大隻 好似spider man 咁

你日日打飛機點會有高濃度

我貪心 想要175

我琴日都係
依家補補眠先

全白你話呢 日日打只會量少

我諗我就黎有

今日我有去sit堂 唔知你見唔見到我

你坐前排定後排

直接約啦

173

今晚蒸肉餅

私交

係咪自己切碎

係咪切碎自己

唔係 超市幫我搞埋
好方便 放埋落飯煲就得

我都好想要175

全裸柯屎係爽架

佢地咁樣昅嚟昅去你忍心咩

乜野忍心唔忍心?

花生唔驚 (攬) (摸頭)

你知唔知裏面啲肉…
想知再講

侵爺爺

留底之前d肉 ?

我唔係爺爺

呵呵

唔想揾工

大家都prawn me

連殿下都要打我入天牢

嗚嗚嗚嗚嗚

好悶

6

7

8

9

嬲

一個男仔講電話一路篤自己塊面代表咩
利申佢幾靚仔

夠鐘準備沖涼去食飯………………食咩野好

>(—w—)
咁樣篤

生智慧齒

想你
>(—w—)<------(—w—)

諗緊野
因為有時我都會咁

………………我生果陣都係咁

我諗緊野係會咬手指改唔到

錫錫

蒸肉餅

宜家行路成日篤住塊面

會扯住一執頭髮

-3-

ehhh

個畫面好詭異

返5p啦

我覺得佢係member
因為佢講野好0

過去約佢

快d送我同花生

唔啦 唔熟

自己死過5p啦mk

直接問 fun?

咁就岩 最憎人轉彎抹角

明既 可食用 唔明既 不可食用

會唔會甩頭髮

唔會...卦

要走就要花生一齊走

fun?

No

fk u

唔捨得花生
好啦 唯有原諒你

腸腸靚唔靚仔先 ?

男神級

下次約

靚仔過八兩金

哇吹大d

身材呢?

今日晏晝出左大埔食好好味番茄湯飯

最憎番茄

六舊腹肌

Agger

咁留返俾你啦都係

茄湯加辣正正喔
生既就免喇

ok face pic? hv place?

食番茄會胃酸倒流

拿喉

茄湯唔濃真係唔食好過

洗衫板

sor我鐘意食生番茄

unlocked

紅湯要溝番白色既野先得

例如掉張紙巾落去

蟲B

我鐘意金色 掉舊純金或者張金牛ok?

食完[black]半粒[/black]花生 食返d番茄好正

金莎

花生仔

識食 生>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>熟
熟左得個酸

連番茄醬都唔會點

all d黃金落去

生個d , 落d蜜糖 , 算比較可以接受
不過都係

我睇到人地回金沙真係覺得自己好變態

你不如話對住碗野 golden shower

我介紹個新玩法俾你聽 , 等你可以同bf/sp玩
好唔好?

最憎生蕃茄以外嘅所有蕃茄製品

番茄本身討厭

不過伴碟d番茄仔幾好食

屌
條仔又乸又智障
咁都做到演員

Who?

漁屋隔離間蕃滿門??

生食會有甜味

不過我最憎莞茜

相認了相認了

好似係啊 個同學帶我去 我都無理叫咩名

以為呢個鐘數得自己行呢條路
點知俾人見到自己揀格仔跳 j

食三哥啦你

街冇人就會唱歌

y notboth

留返俾你

沙沙湯
不過今晚想食泰粉 希望番到去未收皮

夠新先好
唔係留反比你同你bf

一邊被含同神之手一邊上連登
係咪覺得自己即刻唔變態

I'm芫茜清除者

咩叫神之手

正喎!!!!!
莞茜湯

仲有蔥同薑

被手指入

重！口！味！

蔥啊 多蔥多蔥please

打邊爐又正
落芥蘭豆腐魚湯又正
可能你仔仔鐘意

熊本蟲同我係兩個世界既人

魚

我係鏡入面既世界生活

最好味

唔滑唔會食

花生我地係一對架

我唔食滾熟同蒸熟既魚 芫茜 , 薑 , 蔥

魚一係魚生 , 一係煎炸 其他唔食

薑我都唔得
不過我諗無人會食?

法國花花貓組合又唔見左

廢老會

掂到d菜太耐都會有陣味
要數住落左幾多塊炒完夾返上黎

現充蘊芬縱

魚生要搭埋舊飯先吞到
齋一片好怪

最憎

我冇所謂 , 但其實都唔係好熱衷於魚生

宜家驚有蟲食少左

食蟲落肚

仲有蒜

同我爭野食

去日本先食

蒜拍碎黎調味都ok ,
但食落口都係

成粒

蒜好好食

哥哥

Hayden好靚仔
好想同佢瘋狂温書

邊個

[/quote]
精點分滑唔滑 ?

精點分滑唔滑 ?[/quote]
痴住係個身到唔跌落來就唔滑 好似係

走啦
去老蘭睇下撞唔撞到我地啦

見到點相認

稀

拍我膊頭 到時再算

如果大叫多藍侵侵你會唔會應 ?

會

上水先

照完x-ray食咩好

下火後

屌 胃痛

食藥啦

不了 老毛病

花花講故台即將開放

出去買野飲

今日心情實在唔靚 唔影響你地氣氛

屌胃 痛

好啦下次見
btw我都唔好得去邊

一朝早比人嘈醒開始 今日聽親電話都無個好野 心情靚極有限

搵miru做出氣袋

sor

唔聽電話咪冇事

genius

太天真 做有wts

邊位

一日幾單刺激我弱小心靈

hughug

等我呵護

由期一粒鐘左右前收到個wts 更加差

我皇慈悲

朕的子民都在跳舞

我從來唔鐘意聽電話
有咩就wtsapp一係留言

迷路

可以block

我長期靜音

比叔叔睇下有幾小

都會睇到

查無此人

佢唔sd過黎 我唔聽既又點知咩事

叫佢打字
唔得閒聽voice

重點誤了
就係呢段時間 又有fb msg sd黎打算問借錢

好多野做 8點先返屋企

deadline前係忙架啦 我經歷過

<3 <3

是咪剪片類

借種ok?

即將
倒模迫在眉睫

加油

之前比人拍片個form one仔比我follow左了
好qq
打rugby同長跑的

我覺得幾好

Adv撚表示加油
阿叔我之前都成日剪片架

返到屋企

真係唔錯 雖然好mk

我知
感到煩膠

之前有幫飯圈整過
用mac剪？

屋企咪pc 學校咪mac
但一樣好煩

唔算好mk la
不過佢把聲好0

腸叔叔

胡楓扮正太

你想點
我唔係正太

覺得自己好易對人有好感
但係個人就好傾向歡察一段時間
跟住個心就開始內戰 矛盾

嘩
你真識食

吓勁好聽勁正喎
變變地聲未變哂嘅feel

0同好聽係兩回事
不過我都覺佢幾好J

其實係咪有下半場
佢話會除褲

原來AIMER來香港

腸腸

買左飛
有花牌tim

hi

有aimer 480我可以考慮去J

aimer elisa luna harun呢3個夠晒啦
我諗緊去唔去

hi be fd?

ok
lets start from fd

bf ok?

去lor
但仲買到咩

打你既機 咁唔專心

你地玩得開心d 我唔雷你地唔掃你地興

我冇咩mood繼續玩

上床了

你聲聲抱歉都不似有內疚

你地齊人果陣我就唔玩住啦 雷包自己毒練 雖然無心情打機

?

知要你地就me你地會無癮 我入黎又雷既

秒覆開始

玩咩

我又玩

WHEN WILL YOU STOP IT

我。。。

玩貓貓

幾時走呀

玩我

I wont unless u wanted me to do so

1

屌你啦

花花同花生有咩關係

2

共同戰線

抄小妹嘅留言

開花的花生

唔舒服呀呀呀

take care

乃團有生生星組合
本post有花花貓組合
失敬失敬

點解要走

身定心?

錫番

我又加入

潛
NO EYE SEE

花花

我係傑傑

行開啦 入入入

廢事嘈

你對Ada唔好咩

我真係恭喜你啊

ada是leon的

小爆你呀

比我捉到您打機

D仆街

貓

y

k

眼訓

愛妃,我來啦~

花生

who呀

又要出動我七海bb張圖

花生
貓貓
左擁右抱

殿下
我同您只係君主之誼
請自重

揀！！！！！！

ME呢!

....好啦

你呀你呀,你同我執好啲垃圾呀你,同我有三十呎距離呀你

岩呀

你一樣呀

Fifty steps laughed hundred steps

我無第3隻手
單日貓貓 雙日花生 星期日輪流得唔得
唔得既我要貓貓 因為我係貓奴

大膽之人，竟然在此胡言亂語
男神女神國王三位巨巨，豈能讓你一介平民胡來？

我後悔咁早返屋企
返到去又無野做 望住部電腦諗唔到做咩真係燥燥地

你中意啦
我訓啦

陰莖ok?

下次叫我地嘛

早抖

不了 我好介意做雷包

live打j

不了

拍俾我

更加不了

屌
原本諗住早訓
睇睇下one piece 就2點半了

人人一開始都係咁ga la
我地又唔介意

閱讀理解

@farfar
瞓到而家都未瞓 要懲罰

花生你再唔訓你就等比我打啦

我好介意 打電腦? 你地又會好無癮 打真人? 我根本拖後腿

笑咗

你比我更加需要訓

肯訓未

打電腦好開心下
虐菜
而且有得滿足下我地ge教人慾望嘛

你地全部訓覺
等我接手個po

請彈開

啦啦啦～

有咁遠彈咁遠

哈哈哈

我嬲嫁啦

唔係個個咁諗 換轉係我 打開level5無啦啦打level1 頭1場還好 打多幾場我都覺悶

我瞓

訓啦柒頭

茅事
聽日到我教你
以前教ｄ小學生都得，教你邊會有問題

再唔訓我就食左你份手信

早抖啦

我是雷包 fps類 aoe呢d game我上手都快 呢隻 玩左幾場都未摸熟

手信 私約過

岩岩先睇到
原來我只係好過小學生dd

其實 一個派左帽比你既ex突然間搵你算係咩意思

我都想知ｄ人諗咩

花花x花生

I mean教小學生做功課果種姐

我都好想知 又耐無見又食唔食飯見個面咁
但我真係唔太想見

訓

私交你地肯定打算過幾日[black]係k房[/black]做d唔見得光既事

小學生程度 比我死左佢算

痴線

一上水即瞓
各位good night

nite波波

好想揾戲做揾歌唱揾舞跳 全心投入就可以逃離現實

幾時入我舞團

what

見你話跳舞
睇下你有無興趣
跳開邊種？

好耐冇 純粹當逃避現實嘅活動 細個係咁諗 邊種嘅話我做到嘅都會想試

笑死
家下d小朋友好可愛

逃避雖可恥但有用
當減下壓姐
我都成日邊睇豬friend AKB 邊跳架啦

妖7得1個lighting 頭真係好on9
而家想聽歌都唔得

我好懷疑如果對面樓有stock我嘅話應該會覺得我係癡線

除左爬黎爬去之外0運動+藝術細胞

訓唔著留返個名先

夠鐘朝拜啦

الله أكبر
أشهد أن لا اله إلا الله
أشهد أن محمدا رسول الله
حي على الصلاة
حي على الفلاح
الله أكبر
لا إله إلا الله

有麥麥送食

好

唔知
依家試
你係咪去

480冇晒
680仲有好多

爭扎緊~_~

點解唔可以揀輪椅區
其實我係傷殘架

buyed

Bought

黃俊傑

叫我傑傑

傑傑

得你理我

佢地杯葛傑傑

佢地都杯葛多藍

爬

冇啲咁嘅樹

佢地話我淫

淫係優點

好過死魚

就算你淫我都攬你
乜我咁嘅

你尋晚去飲免費酒？

就算你淫我都攬你
乜我咁嘅
攬攬

我咁乖 唔飲酒

要返學啦

扮啦
你肯定你唔駛陪酒？

就快weekend鳥

陪完酒要陪埋訓 , 頭先仲陪食早餐

聽日唔返又可以放三日

小性奴

早安

好眼瞓

巴啦啦小魔仙 變身～

眼已腫

你幾點訓

2：30

咩眼

你應該唔係花生 係上次果個
快d講你叫咩名

蘋果囉

X眼通紅
試求X。

咩係巴巴啦小魔仙

點會玩到腫

用真空機吸出黎

唔想起身

重口到

你地等死

為左食m記五點幾起左身

上面果兩隻
感冒掛

你有邊日想起身

頂 會吸條腸出嚟…
(諗起以前有個酷刑就係咁)

脫肛

好勤勞嘅奴隸

啱啱google到鳥
教識咗侵侵會唔會為禍人間

唔會玩咁重口

學下 成晚無咩點訓 恰陣醒咁

昨日成日食左個橙咁大把 飲左枝野咁大把
到家陣我仲未覺餓 我係練仙成功定壞掉了

壞掉 唔驚 , 有花花陪你

真心您一日嘅能量係邊
如果捉您去跑步跑耐左係咪會暈?

唔想做野啊

我唔想做野啊啊啊啊啊啊啊

跑跑下急停就會暈
我會飲d重糖既野飲當一餐

正常人都唔會想 我攤左係到都無野做

用聖水淋你

我個人外面冇咩點壞

deadline到啦
快做

姐係裏面全部壞哂

幫我洗頭個哥哥好正
我比8分

7788咁啦

好想搵野發泄一輪…

個日見啦花花
不過我應該係過來同你打聲招呼之後就898

不要多想 唔會係你der

你拎去泄慾的

X眼咪算係裏面囉

姐係再高級D

連沙包都不如既肉便器

點解我聽到個腦入面有人笑我

我又要同叔叔say hi

pm

你腳底粒花生笑緊

好悶

你地自己圍內約

我講過我係神
我其中一個人格入尋咗

花生BB快D出來保護我

伯母你好嗎

我份人真係好抵死 一係可以好長時間都唔理 但一勾起就好似啪左制咁 想停都停唔到

咁你想點呀

比時間我自己停得 幾日就好

神 都唔可以對貓貓無禮 主子係地球既主宰

有人搵你啊花花

怪唔之得你係咁搵我

但呢到係我嘅次元喎

滾 主子主宰所有次元 你夠膽對主子不敬??

飲杯茶先 飲完到今晚都可以唔駛食

最近諗起花生就有佢把聲

小奴知錯

乖

你同花生把聲好難分…

又諗起蓋倫

…

算啦我潛水自己摺下 maybe打下機

係咩
沒有人同喵喵難分d

你是咪又笑到痴左線

外翻左都算裡面

成班C膠

補番個問號先

agger

今次無

成班都打lol

管他的 我都未分到你地邊個打邊個

mk

腸腸有玩咩game

我打開街機多
電腦LOL係可以既
不過唔太鍾意佢D技C法太短

禾最愛

頭先有個好靚仔嘅鬍鬚大叔
同佢對望咗一秒

會咩

你唔見我同花生有時分唔到咩

唔見

腸腸BB

求解悶活動

fun

with u ok

pmed

好靜呀

Hello 🤗

波蘭

咩事

做善事

我起身啦

你夠鐘訓教啦

瞓啦

唔知會染成咩顏色呢

色魔

波兒

冇人

小丑女

邊有長頭髮

世界大難題

返唔返學好

返

攬攬
做咩喊

射

眼瞓

遊戲王既遊戲

搞咩夜瞓

小帥弟不要睡一起playyyyyy

我不配

小帥弟不要停

小弟弟

不要停不要停

同bf打機
之後自己又玩cities skyline

淫亂

搵樓上啦
老夫不行了

搵喵喵

波仔都係小幼齒
捉佢！

捉花花啦

佢老坑嚟

你幾老

佢老咩

番到屋企食完飯就訓左

花花的花兒謝了

不要再説了

仆街啦你
你先係lor

還好
我入馬會仲要比人check身份證ga

清泉唔駛入去

因為我唔是清泉

我是天使

佢入去搵daddy

天屎就係

又要睇Shakespeare寫感想

farfar feel bored

成日睇莎士比亞睇到好悶

@鬍渣叔叔

me係人渣叔叔

其實呢個世界咁多人渣物以類聚應該好多人鐘意我架
唔通我唔係人渣？

你還好
大把人仆街過你好多

唉
見到有個人比人擺左上網仲係咁比人推
真係覺得慘慘豬

咩人

唔夠我仆街

明明都無應都仲要搵

brada

知你成日仆街

hiiiii

早放

jelly

見都d廢老霸曬food court sofa位就火都黎

直接屌

佢地會話你做咩唔坐其他位 （又硬又無pan）
屌我俾40幾蚊買個飯無舒服位坐
班妹下妹下無買野拎杯水就坐足成日
屌你乜撚野世界黎

廢佬不嬲大哂

早排傳真社爆starbucks大獲 , 搞到有d分店係人都入得starbucks坐
又話公共空間乜乜柒柒 有公共空間咪又係益廢老
我俾40蚊搵地方坐 , 心甘命抵
班友又肉酸又大聲又臭 , 唔洗對住佢地仲有咖啡送 , 我根本有賺

一諗起要同mk同廢老"平等" 就想嘔 , 點解d極左唔早d去死

公共空間搞到多野煩左

你以前嘅膳食選擇

其實望住施麗珊蔡耀昌嗰啲 真心覺得煩
但冇辦法 沒有誰比誰更高尚
再嚟就要入商場cafe甚至酒店去買寧靜
市場力量

最怕係鬥有錢都唔夠人有錢
衣食足都不知榮辱

我樓下間starfuck已被攻陷

最怕鬥婊唔夠人婊
最怕鬥7唔夠人7

我又諗起d新嘅休憩公園死都要設計到d櫈唔可以瞓係到
根本連休都休唔到
再望下ny個central park

咪就係話佢地連商場cafe都要開放俾人

今日我最婊

sorry囉

central park夜晚好多流浪漢 , 痴線佬同道友
香港千祈唔好學

中央公園特色嚟

今日乾到死

大家都是婊子a

隻手

好彩有自制 冇禁到入去

維園夜晚都唔錯

似我隻手

講真呢排最靚仔既應該係插汽水個條日本仔

原來係你

定根本就係你

話說 我嗰隻有試過追自己條尾

我唔會做啲公眾地方行為不檢嘅嘢

肥貓

你已經做咗

最多坐巴士上層摸bf

朗豪坊啲廁所係咪就係比你地霸住

唔會，咁多人

巴士咪仲多人

摸一摸啫，又唔係喺巴士搞嘢

地鐵先刺激

地鐵好玩d
特別係尾班車

喵喵咩品種

你真識食

點玩

要問啲喵喵達人

梗係要繁忙時間最多人個陣 , 伸隻手過去

繁忙時間最多人個陣 , 逼埋牆角慢慢玩
又要唔俾人發現

記得好似都試過喺沙甸魚時間畀bf摸嘅

咁搞完野好少會撞岩呢d時間

俾人影到就俾放上網㗎啦

又話我哋好猖狂㗎啦

很想要吧

就係香港夠恐同先有刺激感先好玩

侵侵
我又搵返個先

去泳池丶廁所玩

喺食肆玩

入埋廚房

戲院隔離有人除扭拉開褲鏈已經好激

同廚師佬

泳池 ... 廁所... 要幾冇想像力先講到依d
教堂 , 圖書館廁所 , 百周年花園

喺耶穌面前

落地獄啦你

海底蕭

特登簡係恐同之神地頭
[頭盔] 冇話去做乜野 , 純粹拍下拖咁解

係咪想炒蛋同煎腸仔

係撒旦面前會點？
變成雜交？

撒旦bb係我嘅

圖書館廁所同廁所有乜分別啫
加埋更衣室丶後巷囉咁

代表自由戀愛同身體自主 就算係雜交都係自願參與
而唔係搞壓害搞批鬥逼人跟佢個套

又可以同bf食飯同gym

波波我地知你乖

學校圖書館 , 天地堂個時

現充

好過聖母扮處女

我一向好乖

浸豬籠啦

侵先係現充囉

哇
你知唔知呢到好多人都扮處架

一齊啦 有伴

50…100…

我係望夫石

洗米d水好凍 , 隻手好凍

用熱手洗

………

窮

上個水先

用匙羹攪

又好似幾有道理

姐係要洗定屎忽？

講嘢咁簡潔有力
肯定係個猛一

超 我成日都講但係冇人理9我

我都係
佢地好似對黃俊傑咁 , 排擠我同你

梗係啦你要約群p
一多人好難約

琴日就發燒 今日就肚痾

連你都係咁 我冇約群p呀

有冇睇醫生呀

花花已經去左洗ass

我都冇排你
我知你冇約
係你條仔約

可能忍唔住玩緊

太耐冇做 要整鬆

3p唔算群p

猛0 黎ga

定係太鬆做緊緊緻

我又食多左藥
一日三粒睇左做一次三粒

咁耐都未返

岩啦繼續食
證明你未好番

女人肛交嘅高潮%都幾有驚喜

利申未睇哂篇文

分明係用第2部電話sd比自己!

其實應該無人會見到

花花係咪吸走晒d人

約左群p 冇上水既都有份
利申 : 清泉

Agger依位ching
利申 清泉界皇者

聽講你係host

胃痛
去咗食飯

唔係 我係屋企等緊食飯

你都係清泉

屌我想睇阿瞳
唔想睇個智障乸型呀

你清泉

等緊開餐

無人

你嚇走晒

岩岩訓醒

咁快搞完野？

想死 咩都做唔到

喵事

尋日果單？
一陣等聽

午餐食得太多
而家都仲飽緊

要死9次

要等成日先可以再開始

已經成剩一條尾 本來有9條

可唔可以用尾打我

鞭鞭有力嗎

平 但唔知有冇伏

好成熟

唔係俾我

你bf大你好多咩

大2年 , 但佢返工唔可以成個細路咁架嘛
雖然事實係

約8半 同我講未出門口 嬲到我

咁嚴重只遇過一次 , 以後唔見

我都係hea著番工

下
好正常姐

聽日同正正fd子睇戲戲

我走啦仲等 都話呢幾日無件事係順

我個fd上次約人食飯
食830但十一點都未有人到
笑撚到我
佢個fd話要set完頭先來

你未見過極唔姐

一個月前預約
到個日仲要每個鐘提一次

你返咩工先

call centre

花生你唔好咁望我
我自己就準時既

又靜過靜香

信我 當你空肚50小時之後你唔會再覺餓

睇左豬fd新teaser未

靜

53

唔好咁啦 是旦食d野啦

巴啦啦小魔仙真牛B

你係蘋果

成肚火無心情

花生賣自己廣告

1001

比你